黑色五毛警告生效

互屌撚 割𥱊撚全面進場

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

見到咁多五毛 就知林奠真心行錯棋要洗地

有ching講咗啦
好可能係中國知道ddos冇用
所以就派啲風向撚入黎吹兩極分化風
目的係令到大家互屌
估計呢個情況聽晚應該又會再黎

明明話核彈都唔割 宜家d三毛係咁帶風向

回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

8964

唔好d三毛係咁帶風向

回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗